希望大家星期一可以去各政府大樓勸d公務員唔好返工

呢樣希望各位巴絲努力，星期一朝早八點開始，就去各大政府大樓，叫d公務員唔好返工

其實返到公司樓下，又點會走
倒不如去持手罷手好過

解放公務員

好似上次稅務大樓咁，叫d等lift既人唔好返工

你早d去癱金鐘好過啦，政府有堆翻8點半
你早d癱得成，就早d落order唔開

金鐘係多人返工但其他區都有唔少

FISH